肥仔一定J短

如題

無論聽返黎定係見過
肥仔J都係好短
定係有肥巴覺得自己條J好勁

正皮-一定係蝦米
負皮-唔一定

我就放低左個正皮

露點ban，Reported

唔使怕羞

我知 真架 聽朋友講

去廁所都一定入廁格

所以減緊肥

肥仔扯得起先算啦

肥仔扯左係正常人size

肥仔出黎駁下

連登仔平均有30cm
同咩人比都覺得其他人短la

咁你係30cm嗰位定蝦米嗰位

此消彼長

有冇正常size
1定連登仔眼中13cm都已經係蝦米

13 cm真係短d

30cm非正常

玩健美就一定J短

我都覺

有3個肥仔偷偷放低負皮

依個唔太肯定

睇av見到好多肥男優都係J短

減肥之後會變長

肥仔啲營養去晒個肚到，條J吸收唔到

蝦米脫殼之後會變龍蝦

肥人脂肪多，肌肉唔結實，條j幾長幾大主要靠泵血量，肌肉結實泵血量就大，所以，唔關高矮事，你見好多有肌肉結實條野都長d硬d

真唔真 術申肥仔

減左會長返架咩

至少我唔係

通常睇開av啲肥佬 啲J都好短 插落啲女仔度都冇feel 真心未見過肥仔j長

得返執毛

肥仔啲肥肉蓋住一部份根部，所以實係短

坦克車？

我得13.5cm
我都好驚比遲d個女朋友笑我短唉...

利申：肥仔

睇黎呢短巴打要努力啲 減一減

打咁多類固醇同荷爾蒙，條J仲剩幾多都成問題

健美個d係用得類固醇多先會咁，如果唔用藥會長又硬

唔係減肥長番，係減肥過程令肌肉結實左，泵血量大，先長番

成日行街都見肥仔拖靚女 我寧願做肥仔短撚

利申 短撚肥仔

我係肥仔
但條女話我條j又粗又長又硬
搞到佢好爽

我認我係

唔洗驚
你唔會有女朋友

唉...
講真 我同朋友做完運動都唔敢一齊沖涼唉
好撚自卑
睇完而個post而家翻工都無心情

不能應同更多

人肥鳩瘦

我條J中上

利申 肥仔

瘦左20Kg 最後長左3cm 呢家17cm

門面說話
冇圖話自己象拔蚌都得啦

森木原人 有一排d肉鬆泡泡，但碌野一樣屌到d女嗌晒救命

肥仔條野短主要係因為比啲肥肉遮住根部，禁住啲肥肉就會長幾cm

雖然禁住咗都係短

利申：肥仔

短到睇唔到啦

但係肥仔多人鍾意

屙尿嘅時候要搵返出嚟

我本身廋底 鋼條身型 條j起機果陣好多青筋 又長

正確答案

同大隻佬一樣 大部分大隻既都係迷你龍 唔知係咪食得奶粉多

耷低頭應該俾個肚腩遮住 連自己龜頭都睇唔到

所以每次屙尿都要搵成三四個字 先至搵得到碌鳩

醒啦

節哀順變

成日游水更衣室見到啲肥仔條鳩直情縮入去

非gay

佢就係13cm
笑死街坊

連登最短J仲唔係你？

曲線統計連登瘦仔肥仔人數

我諗同屎眼有屎同一個道理

等於肥仔J短

肥仔可能有粗JJ (粗莖/大龜頭)
但肥仔有長JJ真係未見過

如果j長但食到變肥仔呢?

咁咪自取滅亡囉

其實正常唔係16 cm 架咩？

點解唔會
J短只係比脂肪遮住咗

負皮一定肥仔

你個名

肥胖或是有大肚子的男性的陰莖會部分隱藏在腹部。恥骨處的脂肪堆積會使陰莖看起來較短。

係
肥仔多數j短性無能

如果你肥已經短就應該減肥
因為冇咗層脂肪遮住係會長翻幾cm

Btw, 你J短J長都係一個人喺屋企打飛機㗎啦 拎肥人俾脂肪遮住嘅偽短J嚟打飛機有咩謂？成件事好gay

J係海棉體黎 理論上冇得操因為唔係肌肉
肥仔睇落短係因為條J既根比脂肪姐住左

利申：肥仔

金仔夠肥啦咪又係大把處女等佢屌
連登仔個個30cm又點吖
攬住個處過世賓周長有撚用

講咁耐都未有肥仔 貼j

收啦你 我肥仔但有30cm 唔洗妒忌

全世界碌鳩最長既紀錄保持者都係肥仔

肥肉多 咪顯得條j細

人肥撚短呀

其實佢唔肥wo, 外國人骨架粗，唔係肥囉

度上邊唔係度側邊

肥仔打飛機連自己條j都望唔到

咁肥既黑人會點

其實講春咩
亞洲人本身就係細jer 如果係亞洲肥仔基本上可以砍掉重練 睇porn d肥鬼佬肥黑鬼都係好撚長

肥仔係唔會知道自己j短架，因為佢地根本睇唔到自己條j

肥仔連自己碌鳩都未睇到

肥仔起碼有波玩，排骨仔唔恨得咁多。

肥仔表示
肥人三吋短

肥仔波送都唔要

其實只係肚下脂肪比較多而下垂
形成一個錯覺好似短左
其實只係埋深左